比你揀 你會揀性格定靚

樣靚但性格差
樣衰但性格好

無論讀書定做嘢 生得靚真係著數好多

老婆定女朋友先？

啲人又話性格好重要

女朋友

性格差同樣唔靚

唔好太差囉...

靚女性格幾閪都有人頂得順
豬扒性格幾好都冇想對住佢

Jennie 定 娜璉？

中肯

港女格

樣一般 性格一般

呢個夠精警

兩揀一啊

食得咁偏呀

jennie都叫好過娜璉少少
娜璉一味扮可愛，兔牙就兔牙啦，兔寶寶喎

樣正常性格正常

兔寶寶

冇眼睇